九月春袋月

乜九月唔係大家一齊玩春袋咩？
點解無曬啲 玩法 同埋行程嫁？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

即使上次班殺人犯封晒路又搜車拉人
呢個依然係暫時最低風險
最低成本達到最高效益既抗爭方法

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

你係到留個tg 吹下水only